「求救!!」自己妹妹上咗小學就咁

是咁的
我就大過我個妹接近成20年
嚟緊9月佢就會升讀小學
咁所以佢就要買小學嘅校服
琴日佢就試着校服俾我哋全家睇
一換完體育服出嚟
嗰條短褲同出街嗰啲熱褲冇乜分別
睇到我有啲扯扯地
但係嗰個係我個妹嚟
點算好

哥哥 那邊是尿尿的地方 不要舔

打個飛機先喇

係時候拎佢d白色襪仔打j

FF少陣啦

正常人唔會對個妹有興趣，你ff緊，此post完

哦~尼~醬~

升小學都扯得起
樓主

台灣嗰啲新聞你點解釋

大家真係要幫幫我
我唔係講笑

只要有愛就算是哥哥也沒問題

真係好恐怖

妹:你比爸爸還要強
哥:媽媽也是這樣說

有咩恐怖？

對啦 我冇做錯

首先樓豬要有廿歲先

FBI is watching you

禁到中學會點

你而家係創意台

小三小四乳房開始發育，代表身體準備好受精，樓主不如等多幾年

幾年等於九年，過十六了

痴撚線

兩頁都未有圖？

咩修幹某

FBI OPEN UP!!!

COMIC LO

三上ミカ

PTHC

係咪終於有人發現重點

感謝大大無私分享

妹妹白皙瑩潤透著微粉血色又挺又翹的小屁股

哥哥掏出大毛蟲 嚇得妹妹面紅紅

細路女咩都唔識個樣真係好正

想比我拉？

已報警

樓主有冇對住老母扯過旗

緊係有啦
我連老豆都唔放過

好似AV啲變態家族

我呢啲先係正常人
你哋呢班虛偽嘅香港人

妹妹老是套著哥哥的舊t shirt當睡衣，露出一雙雪白纖長的腿，在哥哥面前晃來晃去

「哥哥在看什麼電影呢？」妹妹俯身問，對她稚嫩的身體來說過於寬大的領口滑下，露出大片春光：「啊！我也要看！」隨即毫不見外地坐到哥哥腿上，還嫌棄哥哥的牛仔褲太硌人，不滿地扭了扭屁股。

樓主癡撚咗線

你先痴線
返工返學返到失去自我？

係
邊似對住阿妹阿爸老母扯旗扯出真我

快啲加入我嘅邪教
一齊展示真我

如果你想入會 pm我

圖

連登係咁彈season of gf
同埋啲熱褲廣告出嚟救樓主老母

你去睇下你阿妹幾年前嘅bb相先啦，你就會明白自己幾咁嘔心

如果你講真嘅話

可能佢仲high

你睇下呢個係咩台

佢BB嗰陣我就請佢食香腸 同埋蛋白汁

妹妹即刻平安
因為樓主係幼女控

CLS

ya~

pmed

樓主剛回到家，便嗅到一股與平日不同的飯香，快步走進廚房—果然！今天下廚的是爸爸。
爸爸聽到動靜，回頭笑道：「你媽今天不回來，你洗個手我們就開飯。」然後又轉身專注調味。爸爸雖已過不惑之齡，但因時常健身又注重養生，看起來還是個帥氣的大叔。
視線不由自主地黏上了爸爸的身影，樓主發現圍裙綁帶緊緊束著爸爸俐落的腰線，讓爸爸結實緊緻的臀部與寬厚有力的背肌一覧無遺。
樓主莫名地升起了窒息感，心臟一陣陣緊縮，臉上也似被火燒般灼熱，然後兩腿之間的部位，竟隱隱有充血抬頭的跡象…

文筆唔錯

升小一炸喎
你話中一可信性都高D

有精神病好快啲睇醫生

你教人亂倫呀 過十六都要坐架
搵人報警啦 有人教唆人犯罪呀

佢地唔正常

嗰啲先係正常人

我意思係等多幾年，個妹嫁得出，就唔洗成日扯旗

開門查水表

扯咗

屌你係咪痴撚線

哥哥這是馬桶不要舔

JS咁正唔扯先唔正常

警察叔叔就是他

未發育都有反應 好變態

發神經

BB點食腸 用攪拌機攪爛條腸

問下老豆老母 你兩個邊個唔係親生

唔洗講咁多

樓主!相呢???

短短兩句已經道出左錯綜複雜既關係

香港每張上下格床嘅床底都有一個社工，樓主小心啲

屌我仲以為爆咗moon

有冇咁早熟

但小一真係冇興趣

仲以為樓主上咗讀小學的妹好

小O生真的是太棒了

ching agger

對伊莉雅點睇白

講下邊間小學校服ok?

個腦諗乜就會睇到乜

台狗都唔係正常人

5-6歲小妹妹你都有邪念，呢鋪真係唔FBI都唔得

屌你俾連仔del comment

咪自己搬出去住囉……20歲仔讀u住hall做野就租間房囉……

有乜留返同法官講啦

德國骨科

FBI is coming